發現有啲大陸人會有陣大陸味

唔係衣著外表上嘅嗰種大陸味 而係真係聞得到有股氣味 唔知點形容 有冇人可以解釋下點解會有嗰種味

操你妈

衫褲洗唔乾淨，塵土味，屎尿屁味。

口臭汗臭
動作都衰D

無乜衛生意識

食元素表嘅味

坐東鐵線好明顯會有果陣味。

深圳河味

應該係啲水同食物有陣味，連啲建築物都有陣味。

係咁架
真正既大陸人一望就有種大陸西既味
唔洗等佢開口都可以同佢講定普通話先

有陣臭口水味

臭閪味 唔想行近佢

佢地本身住既環境都污糟，洗衣機都唔乾淨，所以洗完啲衫都甩唔倒果陣味。

元素表味

雞有雞味,魚有魚味,牛有牛味,大陸狗有狗味有咩出奇?

有啲直情好似魚檔啲腥味

又有啲臭泥土味 又有啲臭口水味 總之好臭

唔好侮辱啲狗

啱啱隔離坐咗個女仔 即刻聞到依陣大陸味 真係好臭 頂唔順

酸酸地的發酵味道

飲食習慣會影響體味
你睇下佢地食嘅野
最撚憎個啲乜鳩酸辣粉陣味
同埋平時食野都好重口味

同蝻一樣之嘛
臭到行近少少都想嘔